乃木坂46討論區#450：伊藤純奈お誕生日おめでとう！

乃PO呼籲：

請珍惜二期

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-
[/red]

鈴木絢音1st写真集『光の角度』
発売中

白石麻衣 乃木坂46卒業記念メモリアルマガジン
発売中

Music Video集「ALL MV COLLECTION２～あの時の彼女たち～」
発売中

乃木坂46 配信限定曲『Route 246』
発売中

中田花奈1st写真集
發売中

梅澤美波1st写真集『夢の近く』
発売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。 Online Meet

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

[/quote]

我吊死田豬！

終於正選身份上節目

音驚活動終於完

甜雀lm

雀好高lv

呀雀正到cls

LM

lm

牙松又玩野

cut 鬼左佢啦，都唔係睇呢啲

唔係想睇*

暗號都出埋黎

呢pair 組返個騎呢軍團啦

mvp

小心臟受不了了

睇完公廁中返泥同純奈慶LM

今集工事中係center爭奪戰，雀大戰美月
雀失去C位火力全開，新C位美月用輕聲細乳還擊

生完仔女人味特別勁

我係笨蛋呀Hi

雀大勝

做得咁耐ace實力不可忽視
美月太年輕

嬴經驗，佢個啲演技黎

新po LM

但係Center都係美月

唔係話超級迷乃，但堀未央奈畢業嘅嗰種苦澀味到依家都有

こ~の~野~郎~

柴寶留名

甜雀留名

blue monday LM

野郎留名

バカ野郎

新飯留名

純奈生日快樂!

餵禾食飯了

仙女七

Lm

新人留名

「誰も知らない明石家さんま 第6弾」
白石麻衣 出演決定！
放送日：12月13日(日)19:00-21:54

乃木坂46 2020年写真集ランキング
2位 乃木撮 vol.2
3位 #与田祐希「無口な時間」
4位 #山下美月「忘れられない人」
5位 #白石麻衣「パスポート」
6位 #梅澤美波「夢の近く」
7位 #秋元真夏「しあわせにしたい」
9位 #堀未央奈「いつかの待ち合わせ場所」

成班後生女都打唔夠老女人抽

今朝11點睇結果

原來頭五名有三樣直筆items, 唔怪得知啲人好似食咗春藥咁

新飯lm

乃木戀今次彼氏都好似有直筆拎

掛寶提提大家天氣凍要著多兩件衫了

細細個就學人用Burberry

包養左

Sor

派成績表，學霸12位

課左幾多

唔好講傷心野

好彩入到50名

第一個數字有冇咁靚

好彩琴晚keep住打 唔係收左皮
btw 以後直筆活動轉推聖仔了 應該輕鬆d入100 抽獎

師傅送

廢青閒情週三常駐

大正解
Btw, 下個出血event 應該係白麻

山下美月が、日本テレビ系「ヒルナンデス！」の水曜シーズンレギュラーに、決定しました。

2020年12月と2021年1月の2カ月にわたって水曜日のシーズンレギュラーを担当させていただきますので、ぜひご覧ください。

■日本テレビ系「ヒルナンデス！」
毎週月～金曜日 11:55～13:55
＜出演者＞
メインMC：南原清隆
アシスタント：滝菜月 / 梅澤廉
水曜レギュラー：オードリー / 和牛 / 阿佐ヶ谷姉妹

今晚開始每日送十抽？

Yes, 但係唔知嚟緊個event 係咩；我可能留10抽係特攻

我好鐘意睇週一，週三係唔係排球女唔做

呢d一街A貨啦

可以留？ 我可唔可以留哂去抽喜

冇得留，純粹諗每日免費10抽去唒特攻
分享我kaki 既卡

珠美

好多ssr

最後幾日兩張S S R換1, 有就快啲去馬

師傅失業啦窩，仲送貴嘢？

捉大家都中

蘭世嗰張幾Q

阿佐ヶ谷姉妹…會唔會叫老翻嗰兩個上嚟客串吓

睇下 今次邊條隊最高/低分先
想試下

喜個pool 得一張 我換到4 覺啦

我白麻個pool 換齊左

Kaki 張SSR 技能唔差，覺醒都冇蝕底

Yoda ig重新啟動

佢有錢女黎

頸巾都唔貴

3千幾百港紙到

格仔就Burberry咩

之前睇佢半年至一年前啲衫仲好平，幾千yen 一件，宜家唔知有無大變化

依條8成係，除非佢用假野

差唔多啦我果條都5萬羊

我都有一條

咩

diu以為琴子

一睇造型都以為係,望真d原來係咩

大把人有啦

咩料

今晚有蓮加，希望唔好見到淫c，睇到好厭

LLC請人
去做經理人

有蓮加點會無美月，仲有就係集集短劇都有美月

雙佑

ポルノグラフィティ初のオンラインライブ前夜祭
12/3(木)夜9時
＜VTR出演＞
松村沙友理さん(#乃木坂46)

西環碼頭

少少似

7-net 限定完全生産限定盤の封入特典

初回仕様限定盤には封入特典として、
「全国イベント参加券 or スペシャルプレゼント応募券」＆メンバー生写真（ランダム）付き！

全握同25單一樣玩法

乃木恋 Official Book 收錄內容公開
・オリジナルカードコレクション
・ムービーコレクション
・過去イベント振り返り
・リアル彼氏イベント、特典を振り返る
・CM、映像メイキング集

四期生 live 公開情報
- 松尾、黑劍同清宮 - 三人組合曲
- 林 - solo
- 賀喜、金川 - 雙人曲

「乃木坂46 4期生ライブ 2020」
第一弾発表

【ユニット曲メンバー発表】
①黒見明香×清宮レイ×松尾美佑
②柴田柚菜×弓木奈於×掛橋沙耶香×筒井あやめ
③遠藤さくら×早川聖来
④林瑠奈(ソロ)
⑤北川悠理×佐藤璃果×矢久保美緒×田村真佑
⑥賀喜遥香×金川紗耶

雙人unit曲好似唔多

柴田柚菜×弓木奈於×掛橋沙耶香×筒井あやめ
依個組合正撚到

可憐清b 俾兩件嘢夾住

③

頭先一開sr 唔知點解見到黑見名就熄左，原來係咁

Btw 林瑠奈咁有信心比solo 佢，唔知會唔會好惡夢

喜金似唱孤獨兄弟

下一集12/2（水）有高山腥些

上次千醬嗰集見到都好想食

可愛是為了西野七瀨而創造詞語

有邊首 solo歌係好 sad?
唔通係佢cfu ?

8週廢喜solo 喊到豬頭咁

四人曲係白米様？定係女校組？

⑥

應該都過得去 之前d片

孤獨兄弟
白雀unit曲
小百合 marika 行僕
忘卻與美學
無表情

都唔易估
以nogiskits 跳膠舞嚟講，可能係無表情？

5係蘋果軍

係喎，一個選拔帶under

pepe雙馬尾

定係其實唱やんちゃなやんちゃん

聽落好似都ok，希望到時ok

四期live 有無人買左飛?

打算做免費仔

今次冇講明開放海外係咪即係要用vpn睇

永遠都是

乃木恋デイズメイキング2 Making2 松村沙友理 x 星野みなみ

同呀松住埋一齊 真係乜都夠

原來真係無想課金支持下都無得課，營運真係天才黎

慳番

一般視聴チケット：11月22日(日)24:30～12月6日(日)18:00

【配信メディア】 ＊下記4つの配信メディアにて販売
Stagecrowd
Streaming+
LINE LIVE-VIEWING
楽天チケット×Rakuten TV

Stagecrowd 上次唔使VPN，今次唔清楚

你上次買邊間?

nogizaka46 live in Hong Kong 2xxx

佢免費仔黎

俾solo佢，即係明確表示=營運官推

⑥呢個組合直頭有聲

係孤獨兄弟就好

林瑠奈歌唱 full cut

聽完覺得 ok 喎

年十

法令紋深了

廢桃幾時都咁hea

阿桃一無所措

十抽 中一張SSR 一張SR

豬尾唔俾人攬

Yoda:我仲高緊

又係羊醬環節冇羊醬

要解散了

喜清呢pair幾新鮮

啲BGM好似打機咁 個個Lvl唔同

淫月

美月

仁月

林妹個樣好不屑咁

又話唔想睇

有裝音驚既巴打 得閒入game抽下野
呢十日 每日有一次免費十連

有條日本仔中5張SSR

我剩係中兩張

得一張

我冇

岩岩裝左 唔見有

未夠10lv?

是
岩岩終於10LV 抽到2張SSR飛鳥
好似SSR易中過格離團

玩耐啲你就知

我依家都未有10張SSR

麻衣都係last mins先公布海外飛，咪等下囉，冇先到時vpn

不過真係好耐先可以一次10連
以前玩過下 未到10連已經轉左玩格黎團
格黎團玩一日可以一次10連咁濟

真隔離團啲石易攞好多

前幾日40連唔中未來虹

垃圾驚就執先咁易抽

こんにちは

法國如果仁月做老波，雖然明知佢係好專一，但佢天生撚仔撚到當狗咁既STYLE真係令我好冇安全感。所以都係轉推矢久保同向井算

點解唯獨3週年咁Q貴

3週年 4單好撚正

頂，一開 game 就……

洗眼

del得game

直接買喇叭手刷幾場升到20換璃果算啦

25單第一次抽選每人最多15*3*1=45張，26單第一次抽選每人最多15*5*3=225張；
25單第二次抽選每人最多15*5*3=225張，26單第二次抽選每人最多15*10*5=750張；
25單第三次抽選每人最多15*10*5=750張，26單第二次抽選每人最多15*10*10=1500張；

最近真係好等錢洗咁

明日準時睇 FNS

全滅

乃木坂毎月劇場 第8話「配る」｜サッポロ一番 カップスター 和ラー

生田絵梨花 mobile mail [01-12-2020 19:41:30 JST]

仙女

nogifes「僕を導く夜明けの光」生田絵梨花

nogikoi 原圖 (if any) 生田絵梨花

fns期待睇花>>乃

有乜呢張花既卡

有無*

花花 ig story (ikuchan_furisode) 中譯

由乃木坂46成員生田絵梨花擔任形象模特兒的振袖品牌『生田絵梨花 - Ikuta Erika - 袴』新作在今天公開，這次公開一共八款新款式，並預計2021年2月開始能在日本全國吳服店以及服裝租賃店購買或租借。

另外，節制2021年1月末開設的限期6個月品牌官方Instagram帳號現正開設中，在官方帳號也會公開這次的幕後花絮照以及進行各式各樣的企劃。

「Cheers. 」
“再見”
展翅前往新世界之時，總會伴隨著分別。
但是這是在從今天出發去往明天的延續之路的途中。
所以“再見”也是積極的。
感謝一直以來的我和你。
今後的人生也要更有自己的風格的活下去。

また、これら以外の写真を弊社のブランドアカウントである「生田絵梨花 – Ikuta Erika – 振袖・袴」公式インスタグラムにて随時公開いたします。今回、生田さんご本人からのメッセージ動画もインスタグラム内ストーリーズにて限定公開いたします。

アカウントは2021年1月末までの開設になりますが、それまでに弊社のブランドを彩る生田さんの様々な表情を公開していきます。その他、様々な企画を今後行う予定ですので是非フォローください。

除了現有的 ig account ikuchan_furisode，西善將於 1月尾開設新 ig 俾花花出片

生田絵梨花 ig ikuchan_furisode 201201

???

生田絵梨花 ig nishizen_official 201201

想攬

呢個SR後期真好做，BLUR咗右面一半就攪掂

中

尾幾張可能混咗乃木恋啲咭

攬攬

次次比賽ending都係紙飛機

咁多黑頭唔攬了

錯po

朋都做Youtuber了

如果係生駒個種形式無乜興趣睇，揾櫻隊一齊拍片就話姐啦

如果佢叫得自己個channel名做未開發區域，應該channel形式差極有限嘅

可能佢掛住我，掛到當咗枕頭喺我

呀鳥個本 我用性感形容

再乜嘢見？花花唔係預告卒業吓哇？！？ 佢講緊自己定係同臭臭say goodbye？

呢段係和服公司PR鱔稿，應該係講緊成人禮

呀鳥個度冇 之後啲頁數就有

8th Bday Live DVD Day1 封面

8th Bday Live BD Day1 封面
生田絵梨花

我用例子答你

迷堀抽野啦喂

レ・ミゼラブル2019 Les Miserables 2019 場刊

花花俾海宝直人條友錫咗幾十次

冇感情基礎嘅錫

只係單純嘅肉貼肉姐

有愛

1張SSR都冇
得3張SR

you are not alone

有架仔計左連埋啲排練有幾百次

不要再說鳥

矛錢買

儲

WHITE Graph 004 齋藤飛鳥 （高清全套44P)

齋藤飛鳥抖陰 201201

乃木坂除左寫真基本唔會有甜相，而家仲守得好緊，過多幾年就唔知

東京カレンダー 2020年4月号
INTERVIEW/白石麻衣さんアイドルの先に待ち受けるもの

201202 乃木恋デイズメイキング3 Making 3 北野日奈子 x 岩本蓮加

坂道の火曜日

CLS 牙林接手蘭世專欄第一日就要五體投地，想讀者認識佢，但係連樣都無得睇

【特別映像】『ぐらんぶる』与田𧙗希

樋口日奈☆乃木坂46の実力派が「教場Ⅱ」に出演！

【TVガイド連載／Close-UP STAR】樋口日奈☆メッセージが到着！

乃木坂46 与田祐希が教える！可愛すぎるマフラーの巻き方3選🧣

提提大家個握 online meet 嚟緊開第1部
【第1次応募受付】 2020年12月3日（木）14：00 ～ 12月4日（金）14：00 まで

*OL不參加

腥些

田豬算唔算破咗bis照妖鏡？

嚟緊 BOMB!(ボム!) 2021年 1 月号 有阿咩

with(ウィズ) 2021年 01 月号
*乃木坂OLプロジェクト 梅澤美波単独主演

Seventeen 2021年1月号 久保史緒里（乃木坂46）

st-channel 久保史緒里 2020年11月

ching 唔駛訓

高妹好多野都carry 到，但影佢寫真條友就真係麻麻

禾咩

仙到

林妹真係幾搞笑 加推

一定係當年去西班牙想溝鳥 個兩件海鮮飯

拉咗我先 唔該

幾時出寫真

洗唔洗5點半咁早呀

6pm早矢貓舌
8pm北佐sr
ann弓

琴日原來有himetan電台

仲有阿佐佐谷姐妹…

尋日無人講

😛

係咪要個個節目都要睇佢拉

今期一姐好難唔上節目

送咗個肥月俾佢

珠美話今晚會代打上音番，會代邊個？
會唔會係賀喜上次仆街比美月踢落後備

有冇前面果兩本

喜好似有email 講會上音番

唔講的話我仲以為謝罪san又土下座

跌左好多喎 以為白雀一年有十幾個代言

今年算係咁，乃木坂成年都咁靜仲有咁多個廣告，再睇上面d人今年紅到

我假喜

點解arashi可以咁痴線

今年完檔喎，唔通等出年

原來係咁，真係冇留意

咁就要睇吓張硬照鑑賞吓

出網上寫真？
老實講佢真係二期入面最靚女嗰個，可惜早畢

你話最靚係未畢業嗰時定而家

收番
係比較靚，一出道其實係佢同琴子相對靚啲，仲要想當年大家個樣都冇點執過

12月6日(日)『バナナマンのせっかくグルメ!』は、よる6時から!! 3時間SP
有高山

from FB

心痛禾喜

純紫認證

識跳舞未

牙庭

香港乃飯最黑暗既一日

似笑佢多d

櫻狗黎

想俾set白麻生死佢

就出場

賺咁多錢，仲係著舊衫

一開波已經嚟

賀喜今日好high

起日本人眼中, 堀未央奈係高級野, 潮流尖端, 唔係毒撚野, 所以先hit得咁勁, 一下子揮低山下美月,

大部份既堀未央奈男飯打扮都特別型特別潮, 而且消費力同財力都係較高, 睇con握手會fashion show好少會見到核突佬.

仲有唔少堀未央奈女飯睇完時裝雜誌鐘意左堀未央奈, 你見d女飯都特別靚特別索.

不過最近死肥秋開始越加越多乃木坂坂既三,四期member去做雜誌專屬model......依樣已經再唔係堀未央奈既專利......加上三期生又唔係好多件可以做到專屬model.....無乜邊幾個有氣質.....青黃不接.....假如堀未央奈畢業之後真係不敢想像會點....

之前po過新聞
唔得閒聽live，你哋唔講都唔記得

小妹都覺，尤其係話喜都唔算最近加入果段

就到花花同德永英明合唱part

佢早畢係好事嚟，如果唔係同其他二期一樣，留喺乃團都冇機會發圍

花花8點喎，訓陣先啦

音驚第一張相唔記得放矢久保
So sad

當時係有一班人頂唔順研究生制度，走都係好事

係乃團夾硬搞研究生制度，完全不切實際，仲虛耗部分二期係乃團內一年幾嘅光陰

不遇的2期

禾喜已經好內疚 比次機會

睇完隊長咁講反而笑咗
但又諗起阿喜喊到豬頭嗰樣，應該同8週差唔多

卡琳媽媽

比多次機會又仆過

乃幾點?

見係改禾堀回下你

靚咗又開心咗

next

26單 JST 20時台
花花 JST 21時台

加拿大

多謝你

到了

尾二嗰張隻手指

豬尾頂高山腥些

美月爆瘡

完全遮唔到

好搶鏡

今次拍得好睇過上次

聽多次感覺都係同保護色差唔多，音樂唔錯但特色欠奉…

內分泌失調，係時侯休養

有壓力呀

生完仔內分泌失調

玩野呀，咁快到花

其實最大原因好似係話隔離握手會砍人事件,佢地仲係研究生份約鬆所以先走

係早左收2期,d人都未走成團四十幾人係到都冇資源供2期,咪比佢地做住研究生先囉

就快到花

かりん開live

開波

到花花

心痛

花花好似好驚大前輩咁

呢次好似好吃力咁

第一次聽

唔係戴戒指就得啦

豬尾來的

我都係

日本人好尊重豬尾的

故意做差啲 突出返主唱把聲
利申9UP

都唔記得SR有璃果BB

好悶，睇左幾分鐘熄左

白麻有睇佢youtube

禾要咬松松

又食

下年年尾畢業 一齊去澳洲結婚

松G會撐到年尾嗎

live 完左要去扣喉

係咪講緊香港後面聽唔明

弓木喺高校嘅修學旅行係去夏威夷，有錢到呢

利申: 睇泡仔翻譯講

我不想努力了

泡仔邊到有翻譯

我咬先

花花替工

201203 乃木恋デイズメイキング4 Making 4 山下美月x久保史緒里

OL有新工開??

應該係要排舞台「熱海殺人事件」，得番一個月開演應該係最忙嘅時候

伊藤理々杏が音楽劇「星の飛行士」に出演決定！
■会場・日程
2021年1月6日(水)～17日(日) サンシャイン劇場(東京)
2021年1月28日(木)～31日(日) 梅田芸術劇場 シアター・ドラマシティ(大阪)

係喎，差啲唔記得佢接咗劇

再提多次大家，26單個握online meet，今日開始抽第1部
2020年12月3日（木）14：00 ～ 12月4日（金）14：00 まで

sorly 禾係文盲，花花係嘉賓唔係替工

又會咁奇嘅，跳咗下星期唔講

泡仔寫咗 下星期應該係豬尾

次号「ヤングマガジン」
表紙＆巻頭グラビア：齋藤飛鳥(初ソロ表紙)
発売日：12月7日(月)

【表紙＆巻頭＆巻中＆巻末スペシャルグラビアジャック】
巻中：寺田蘭世,佐藤楓,金川紗耶
巻末：黒見明香,佐藤璃果,林瑠奈,松尾美佑,弓木奈於

4期live good屎:

mobile wallpapers

全套

山下美月が主演♡「ラクしてキマるニット」で過ごすリモートワーク＆休日のおすすめコーデ

聽日個 live 改早了，新時間係 JST 1930

高山一実、斎藤ちはる VTR出演（要開日區VPN）：

【ダンスレッスン】伊藤万理華、ダンサー yurinasiaのオンラインレッスンを体験！

『20±SWEET［トゥエンティ・スウィート］2021JANUARY』には、表紙を飾る乃木坂46・与田祐希が登場！

特典内容１.：与田祐希（乃木坂46）ポストカード1枚

特典内容２.：早川聖来（乃木坂46）ポストカード1枚

買錯咪送俾手腳

捉到

CM NOW (シーエム・ナウ) 2020年 11月号
総務省/深川麻衣

係善良嘅笑容

maimai 揀緊 2021 calendar 嘅相

想要 全都要

好大粒瘡

話說美月個下巴點矯正 箍牙？

後生女爆瘡好正常

點解我要成日聽埋啲低質歌

尋晚美月又唔見你咁講，而家擺明玩分化

有無七仔dbb圖

琴晚禾唔係到，到未話禾9bo肥咗好多

又改圖？

我聽左76個鐘

好似有bug

你應該真係好掛住橋

Sayonarano lmi

ヤングマガジン 2021年2・3号
初表紙&初巻頭グラビアの若きエース、齋藤飛鳥が登場
【表紙＆巻頭＆巻中＆巻末スペシャルグラビアジャック】
巻中：寺田蘭世,佐藤楓,金川紗耶
巻末：黒見明香,佐藤璃果,林瑠奈,松尾美佑,弓木奈於

堀話佢隻MV可以打敗全團 表示好開針

駁吾刀

今晚 HKT 1830 ig live

agreed

2020 FNS歌謡祭第1夜 成績表

抽音b直筆

發覺田村同鬼頭明里幾似樣

走咗都攞第三

麻衣同七瀨絕對係嘆息之牆

當我地次世代ace流

停左係1.8M幾日

flattened the curve

26單個握online meet 抽選懶人包：

why我覺得fb grouo個花花就係你

永遠支持二家姐

音推抽未

花：臭雀肯同我食飯未

「Sweet 2021年1月号」

表紙：白石麻衣 発売日：12月11日(金)

陣間六點 THE突破ファイル 2時間SP 有空姐梅睇

@牙柴

負皮ready

花奈出書教人投資 嚇親小妹

整合番 -
HKT1800 - 日本テレビ系「THE突破ファイル 2時間SP」 (梅)
HKT1830 - With Magazine IG Live (梅)

HKT 2000 - SR Live (櫻)

豬妹唔係搵佢拎過意見咩

天哥大細超白麻就秒開
肥料就唔開

雀：你出名霸王花
同你食咪姐係我無得食

修正返 IG Live係七點開始

牙梅改咗時間啊

妖 天哥大細超

迷鳥力已死

同出書應該唔同level吧

轉投櫻川了

雀平時食開垃圾，有咩所謂

出中文就好

召喚 tiffany

g持幫唔落

豬女個隻？

Fashion 既野我真係唔L明

被迫的

賺夠啦 想比佢其他人賺下

bis

就開始，仲有隔離團小林一齊做

抽了
仲未抽online meet

抽乜鬼到時直接上X拍買啦

I'm ready I'm ready

中左放上去賣

今日高山多post到

直筆都賣

冇人賣你邊有得買

大把人買

以為會好似某會然咁拎黎抹丁

又25

乃po 出名多25

抽你港女未

啲大頭相好靚
紅葉🍁更靚
好想去日本呀屌

咪係
仲要差啲就買到花花張中身直筆

講還講 唔好貼

遠藤 さくら（乃木坂46） 現正廣播中！！

廁櫻SR開波

一姐

殺古醬開sr冇人講？

廁你老味

輸1秒

又要飲

唔公佈聽日邊個出SR 唔通4期一齊出+有嘢宣佈

五期生

學高山炒金

壓軸緊係賀喜

牙喜到時會宣佈同禾結婚

醫番好你個腎同前列腺先啦
唔係俾唔到幸福佢

霸氣清你2c

唔好咁癲啦

好好照顧身子 要睇住你鷹成長

終於中

一模一樣 得張sr

睇見都覺得難飲

正正經經飲啤酒唔得既
係要左溝右溝

201204 乃木恋デイズメイキング5 Making 5 梅澤美波 x 賀喜遥香

正正經經追星唔得既
係要左廁右廁
我唔係針對你 我係話在座咁多位 都係廁佬

鳴呀！“突破性檔案2小時SP” 空姐美波

Why so cute

㗎仔

狂野空姐

yoda知道應該好嬲

有乜好嬲，工具書係咁樣用，應該快d出過本

pronhub打nogizaka大把正片，邊有得嬲咁多，當唔知咪算

呢個組合邊個攻邊個受

兩個都好正

睇過一次

蓮加扭得好正，あやめ要學多d

女仔知有人j自己會嬲㗎咩？
照道理佢地應該好識利用自己先天優勢

俾醜男j 點同呢

跟牙雀學野

不要再說了

支那妹化

呢個妝有d似人妖...

支那風塵味

是人民幣

正到

一見到都想講成個男人咁

望咩

OA「沸騰ワード10」取り憑かれた芸能人SP
秋元真夏(乃木坂46)出演決定
放送日：12月11日(金)19:56-20:54

馬拿豬上香蕉人個節目

想要

扮咩，佢邊識睇英文書

乃木坂46卒業発表の堀未央奈、1st写真集「君らしさ」発売4年目で6度目の重版決定

月曆啲相流出咗5-6張都好靚

Asahi 新CM x 西野七瀬

琴日同白麻飲完油，今日同七仔飲

互有攻守，比賽品種變成「來回高速球」

再上一級跟白七學嘢

『WHITE graph 004』（講談社）が、週間1.7万部を売り上げ、12/7付「オリコン週間BOOKランキング」（集計期間：11月23日～11月29日）で6位にランクイン。同ジャンル別「写真集」で1位を獲得した。

齋藤飛鳥 offshot

我覺得雀跳舞好睇過白七

青出於藍加上身體比例好唧，幼鳥嘅時候企喺白七後面偷到唔少師。

同埋雀舞論藝術性同動作悅目程度係高啲，但白七跳舞嘅嫵媚同埋感染力我有覺得勁啲，打和～！

今期 BAILA 2021年1月号 有白石麻衣

好啦 平手

當新center死呀，緊係跟美月學呻脷，單眼

rena做乜無啦啦出個袋

巴打形容得好好

松支沙友理

要賺錢養禾

學美月條脷

mb design goods，人氣唔高得個袋，掛起碼有件外套

飲左酒

試水溫

飛鳥跳舞一向ok
十九幾年前有個咩跳舞七福神
嗰時飛鳥最年少都有份

我以為得佢有

特別企画・WebShop限定商品 / 2021年度 生誕記念グッズ

花花唔係唔買嘛

將於1月舞台劇 The Quiz Stage O 同台演出的兩位同齡mb，4.5期弓木與大先輩鈴木絢音

買
多多都買

■公演名 『ナナマル サンバツ ＴＨＥ ＱＵＩＺ ＳＴＡＧＥ Ｏ（オー）』
■公演日程 2021年1月6日（水）～1月17日（日）
■劇場 銀座 博品館劇場

續集的女主角再次由2期生鈴本絢音 (21) 演出
新女配由新4期生弓木奈於 (21) 飾演
弓木比絢音早一個月出世

聽住做功課

btw 買咗未？

仲有舞台抽飛

你地每個月大約課幾多

要找online meet數
舞台等有生放送再算

天哥話唔開訂鳥
但可以私底下搵佢單訂

有預感會易撞衫過U記啲T

三人showroom

showroom link:

賀喜 遥香（乃木坂46） 現正廣播中！！

開波

松尾入埋嚟變咗四人sr

乃木坂46 4期生ライブ 2020

第五弾発表【4期生の新曲披露決定】
4期生ライブにて新曲を披露することが決定！！！

飲苦茶飲到撞牆

同之前估計一樣
26單剩低 2~3首未公開歌曲之中，有一首係四期曲
但未知係 4 or 4.5期C

尼崎姐妹

聖仔咁狗

黑劍嗰件有無手腳會買

設計都唔吸引

七仔呢?

真係CLS 邊度似16碎

禾聖dbb

幾正

乃木坂46の四期生が、12月7日（月）から12月10日（木）に放送の『レコメン！』（文化放送）に出演することが決定した。

同番組では、12月7日（月）から2週間「乃木坂四期生メガ盛り祭り」と題して四期生が連日出演。

掛橋沙耶香、黒見明香、佐藤璃果が出演する12月7日は

がテーマの12月8日には、筒井あやめ・林瑠奈・矢久保美緒が登場。

12月9日には、柴田柚菜・清宮レイ・松尾美佑が出演。

營運推4期，實有4期曲，係唔知仲會唔會有3期曲
4期曲C我估係早川，無選拔求其比d野佢啦

松養禾禾養七

田村好正

呀咩扭唔起條裙

有event先會啫
平時邊有人着

係咪轉型

想試

禾平時都成日著乃T出街

抽花定田村好

小朋友才選擇

201205 乃木恋デイズメイキング6 Making 6 秋元真夏 x 筒井あやめ

乜都冇

音B冇人講

冇人推

Under算係貢

我gchi佢 但係佢唔gchi我

禾G持你

啊掛都慘
握手勁
有實力
但係都無選拔

應該輪住上
下單就換田豬清宮落黎

花

中哂風

多過吉岡仲想點

阿Q啲諗，今單件衫要露腳，唔入係好事嚟，費事佢自曝其短

嘆息之牆

咁田豬咪...

禾久保正到

關你咩事，你棄咗

環保呀，棄咗咪係垃圾桶執返

係呀 音驚三週活動 但過左幾日

睇嚟以後有唔少合作

未見過咁靚嘅荷官

性感荷官陪你嗨翻天

加左白襪唔覺

好正

高校生クイズテーマソング
乃木坂46「明日がある理由」 初TV披露
センター：岩本蓮加

「さゆチャン」は！？

【井上小百合× 富田望生】
井上小百合の熱望によりゲストに来てくれました☺︎
youtu.be/WIwOPFEJ07A

學英文了

難波妹日日露波做到cheap晒
乃團呢D高級野梗係多人睇D

乃團冇雀 都唔知點賺錢

露曬青筋都唔夠塞2舊橙鬥

禾生

砵仔糕

乃團高級嘢潮文

其實d人係買裹面d囡囡，雀都無野睇

fake deep最多鳥

連柏木奈奈都一齊開SR，睇嚟AKS今年條數靚唔靚要靠呢幾日了

又錯Post

唔知韓仔聽日會唔會開台呢
四期live

可能會轉link

老老柒柒
睇咗青筋本書覺得麻麻哋，影得無咩美感

但人哋話晒係次世代top

我又po 吓先

是咪薙刀社完咗就無合作？

本身個樣都唔靚，何來美感

舞台 フラガール -dance for smile-
乃就仲有教場2

係喎 無留意到套舞台

Tg好廢

本身仲諗緊係咪我問題

封鎖tg

Tg死ser了

歐撚到

奶谷耳死

乃po番生

回家了

可能個人太細路

矛得跟水

桜隊

易黑面

原諒她

tg死咗啲人先返乃po

她只是個孩子啊

快

回歸了

無離開過

hello 大家好
返來了

日日都mon po

新飯留名

好睇唔慣你個名

一時改錯

你幾耐無上水
回家未

我mon po

same

Tg 維修緊

入wts谷了 好能多女飯

Link

link呢

手足牙 u咩2c

25軍

錯哂
好團結

link呢dllm

25基因改不了

又帶wind

知你多囡

整返首25軍進行曲

你有才華，你作

未入未入 咪屈

我作你唱？

你咁靚仔

你入肯定嚇走曬D女

緊係你哋25軍啲人唱

25人人都要25

又露營

好想畀月月娶

乃玩左第3定第4次

出術

少正

真
已factcheck

好多針

呢個世界邊有咁多針
咪咁多疑小器亂踢人啦

你又係度

Tg無事呢度就立即靜哂

牙梅 白麻 今次呢個地方好似白麻果個
跟住呢個節目既下一個節目之前又做左3集

巧多分支

歌唱王2020新スター誕生!
日本テレビ 2020/12/10（木） 19:00 - 20:54
西野七瀬の心に響く美声…
MC:南原清隆・西野七瀬|

201206 乃木恋デイズメイキング7 Making 7 堀未央奈 x 遠藤さくら

最靚都係19單件衫

有矛咁黑

算係咁

禾愛禾花

有ssr

你真係好少留言

早川呢

佢今朝聖來
夜晚食個花

小妹 日常巧忙

新4期生リレー 「お疲れ様です。楽しみいっぱいな林瑠奈です。」

過咗 2359 先交功課
牙林係唔記得咗，定係OT到而家先有時間做功課

19單有d似26單

人地有mon po㗎
一陣爆閘

驚茜
乃po人多勢眾

件衫都ok, 對襪同鞋搞唔掂

OT綵排邊有時間寫
好心營運俾佢skip啦

NHK 乃木坂46のガクたび （乃木坂學旅）

「スポーツフィッシングに挑戦！与田＆吉田」後編
2020年12月06日 2020年12月13日(日) 22:50～23:20

「体験！ｅスポーツ 岩本＆佐藤楓 前編」
2020年12月13日(日) 22:50～23:20

年十同000轉行做電棍

係囉
CLS公司
不過牙林都似係對工作好上心嘅認真撚嚟

專訪作曲家杉山胜彦，音樂、作曲與乃木坂那些神曲的背後

呢個訪問雖然有少少長，同埋用殘體字，但係主持人做足功課，杉山又無咩架子，咩問題都答，值得睇, highly recommended

幫大家整咗個 timeline，方便搵你想聽嘅部份:
17:00~ 談日本偶像文化 ；
17:51~ 談及日本偶像Key和聲域很窄，很難作好曲；
18:22~ 偶像CD好好賣，被選中曲的話有好多錢；
19:11~21:02: 談及2專神曲「きっかけ」；
21:44~ 談第一首為乃團創作的歌曲: 4th 「制服のマネキン」改變了乃木坂的風格；
23:43~24:02, 31:24~31:32: 送咗好多歌俾肥秋，但係肥秋最終都無採用；
39:04~ 談如何同肥秋相識，及4單和5單之後肥秋公開讚佢係天才；
41:57~ 談16單「サヨナラの意味」，被採用前不知道是橋本奈奈未的卒業曲；
46:56~ 杉山推的乃木坂mb是白石麻衣；事前不知道「硬殼」被選為齋藤飛鳥的初solo曲；
50:15~ 談對乃木坂最有回憶的歌曲是「君の名は希望」

另外同乃無關但都幾有趣值得睇：
29:17~31:32: 談自己的作曲風格和用鋼琴作曲的習慣
37:54~ 多數自己唔想做埋編曲
中段~ 幫動漫作曲
尾段~ 自己有夾過band出過碟

杉山: 我唔係針對你 我係話在座各位都係垃圾

的確idol歌都冇乜高低起伏

支持禾林

4期live HK時間5點?

自私入
圖呢link呢

4~6

呢個係咩app?

腩真係好可愛

nogifes
乃團音game

3點入場，4點開場，6點完場，7點關場（香港時間）

咁我去做個早gym先
夜晚仲要睇巨人

永世卡左係20lv full combo

係唔係要日本apple account先玩到？

Yes

唔係香港時間6點開始咩？

【日程・時間】
2020年12月6日(日)
開場(配信開始) 16:00 ／ 開演(ライブ開始) 17:00 ／ 終演(ライブ終了) 19:00予定
＊アフター配信終了 20:00予定 ※

日本快香港一個鐘
佢1700咪香港1600囉

Sor 7咗

D𡃁妹要收早

另外呢個channel嘅廣播都值得聽下
講嘢都盡量用source支持，唔係做傳心師鳩up

真係CLS

原來牙柴有粒家燕媽媽墨

係，製作幾好，淨係講條片都幾好睇，受杉山又幽默講得，不過中段好似訪問長過頭就有啲攰，乃啲問題就無深入講，但都高質值得聽

囧

谷有 唔spread link

感謝

3點個陣見佢有開入場等，可能先無野睇就熄返

冇入谷
依家入得唔得

禾都冇

有冇link

開到完場
Cdrom下次
唔好周圍放link
入黎留返名

kakiii

禾咩C命美

咩正到喊

咁似上次既布景

神級生唱

件衫好似圍裙

耳朵懷孕了

想加推了我係廁佬呀Hi

乃團傳統

遲咗入 睇唔到

清宮真係巧得意

比你貼左先

不過好大隻，拍埋啲細粒真係玩佢

吾驚 禾都好大隻

阿也咩好high,平時上音番咁冷靜

依組正

正到癲

我想睇蓮加唱，好耐無睇過

一生刀愛

阿也咩大到

等睇最後chok嗰下

X2 咩版

popipapapa都有

Cls 禾咩一生推

最後個下乜都無，好唔尊重前輩喎

塊面唔夠肥冇計

新4期個班跳舞唔得

唱都應該唔係好得

啊咩今日好正
啊柴好似勤力咗
無咁怕醜

又傾計，唱得15分鐘又傾

哭撚左

神曲

喊到廢土咁

羊醬

又黎

真係有羊醬

係唔係唱完，下半場做短劇

佢兩個真係唱孤獨兄弟

屌，d布景一模一樣洗唔洗咁cheap呀

孤独兄弟

個live完之前爆唔爆到po

望落同白石果個一樣，仲想search 下係咪真係一模一樣，睇下birthday live會唔會再出返黎

環保到

柴個樣，唱到就死咁

牙咩上次係未來會議先話完冇練吉他

可能under live用咗先

下一代蘋果軍團

竟然唔係比矢久保做松村個位

under冇計

threefold choice二選一

認真非抽水，黑見可唔可以去整多次容

Threefold choice 從此冒上陰影

ひめたん

望鏡頭啦

唔記得要做咩

笑咗

係唔係差唔多唱新歌了

完～～～

唱新歌

4期新歌聖來C,牙掛乜都冇

聖仔

4期生新曲：Out of the Blue
センター：早川聖来

聖仔自信d,個樣好似死老豆咁，點上選拔

代c unit c都無乜
得首圖書館
我唔係推佢
見佢有人氣有實力咩都無
有啲慘

禾聖

之前咪有圖書館，唔會再係佢啦

感覺佢如果有幾次入唔到會崩潰個type

大手買入聖仔生寫了

有時間嘅，慢慢啦

會升值

選拔/unit c，十幾個都有排輪

c都冇首嗰啲咪仲慘

一姐有兩首4期C,仲有24單C

田豬一世護法

搞搞下會唔會4期每人至少一首c

屌唔好啦 整面已經膠到咁

首新歌好似聽過，唔會又係i see咁，係smap度來

個feel係有少少似

禾聖仔上位

殺古醬睡衣幾Q

下單3排了

白麻嗰時攪呢d啦，游咩車河

因為神宮張banner

吹好耐水

聽到你嘅訴求了

聖B

禾咩成面粒粒

青春期嚟嘅啫 嚇我唔到嘅

26單最佳cw

遲啲b站實有

西野七瀬 ゲスト出演(歌唱王)
放送日：12月10日(木)11:55-13:55

高山一実,久保史緒里 ゲスト出演(高校生クイズ)
放送日：12月11日(金)11:55-13:55

thx ching

係咪有tg 谷，而家有冇得入

日経エンタテインメント! ENT! 2021年 1 月号 梅澤美波

快d爆po,唔好阻住睇工事中

啱啱solo唱得ok

中
揀嚟睇其實幾好睇

人哋在日，恨唔嚟

反而奇怪點解會揀呢首

係囉，見佢自畫像個樣咁sad，估到係sad歌但估唔到係小公煮
我今日先第一次聽

起哂格 黑劍同松尾最清晰